留意到pr公司五毛開始喺愚台推啲藍屍Hong Kong pop打擊黃色Kpop

吹能到啲撐警 / 同撐警偽人frd過打band嘅老餅偶像係神
吹到班好多新移民底, 呢一年班同齡人打到死佢地就扮啞吸c9 fans嘅新生代係未來巨星
相反我地韓國有光榮嘅濟州起義抗爭傳統, 9成9愛豆係深黃底 (上個月全部ig貼黃絲帶)
活躍Kpop會員好多前線衝更加唔使講 (詳情唔方便透露)
想將我地黃色嘅革命Kpop台騎刧做藍色HKpop台, 咩居心我諗唔使多講

立法會三不投聯署 就黎deadline啦
大家簽完記得share埋俾你地身邊既同路人呀

沒有暴徒 只有姜濤

禮志好黃

她深黃

邊度深黃

抄我reply reported

對住個女人仔都咁小氣呢方面你拍得上sir sigma

個姓氏幾黃。

抓我.....

你條撲街有份激嬲sigma搞到開台以來第一次兩星期冇新片

神貼留名

gay好波💘✊🏼

個老餅idol做過警務處處長嫁。

‎

收到風台大midterm緊

好能葡萄改卷教授有得學野

十成教授都唔識欣賞 就好似以前Galileo咁俾人逼能死

但係一百年後嘅學生會讀佢嘅理論